新 HDD 換舊 HDD 問題

買左兩隻新HDD 8TB諗住換舊 HDD, 機箱本身HDD架得兩個位,所以就一舊一新咁過資料先, 咁過資料就無問題. 我過晒資料之後諗住兩個位都換晒新HDD, 部機去桌面禁右鍵就會死機,不斷RELOAD , 但唔禁右鍵做其他野就完全無事, 同埋電腦管理去設定硬碟就寫正在連接虛擬硬碟卡住左,依家我部電機插返一舊一新就無事....個右鍵就無左..有無人知咩事